(發夢定現實)身體好似有問題

有時一訓著教就會發夢，發發下條頸會好似抽筋定中風咁扭埋一邊，咁夢中既我就會好驚咁扭返去另一邊，每次一扭返正常我就會好緊張咁醒左，之後訓返又會再咁

係我身體有問題定只係發惡夢